[
    {
        "schoolName": "湖南理工职业技术学院",
        "title": "湖南理工职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史类379排名103447 有机会被录取吗录取后需要服从调剂吗",
        "answer": "我们学校去年江西省历史类最低录取分数线329分，你可以以这个分数作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖南理工职业技术学院",
        "title": "湖南理工职业技术学院-咨询",
        "question": "你好，湖南考生理326，能否报考？",
        "answer": "我们学校去年物理类最低录取分数线363分，你可以以这个分数作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖南理工职业技术学院",
        "title": "湖南理工职业技术学院-咨询",
        "question": "湖南理科男374有机会被贵校的光伏工程技术专业组录取吗？",
        "answer": "我们学校去年物理类最低录取分数线是363分，你可以以这个分数作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖南理工职业技术学院",
        "title": "湖南理工职业技术学院-湖南考生",
        "question": "湖南考生历政地325报贵校“工业机器人技术”录取希望大不大",
        "answer": "我们学校去年历史类最低录取分数线是315分，你可以以这个分数作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖南理工职业技术学院",
        "title": "湖南理工职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理329位次207900有机会么",
        "answer": "你好同学，我们学校在湖北没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖南理工职业技术学院",
        "title": "湖南理工职业技术学院-录取",
        "question": "广西历史类365能报室内艺术设计吗",
        "answer": "你好同学，我们学校在广西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖南理工职业技术学院",
        "title": "湖南理工职业技术学院-宿舍",
        "question": "多少人一个宿舍 是上床下桌吗",
        "answer": "我们学校有四人寝、六人寝、八人寝，是上床下桌"
    },
    {
        "schoolName": "湖南理工职业技术学院",
        "title": "湖南理工职业技术学院-录取",
        "question": "历政地377分排名90089可以报考本校太阳能光热技术与应用，风力发电工程技术，新能源汽车技术吗 可以专升本吗",
        "answer": "我们学校去年历史类的最低录取分数线是315分，你可以以这个分数作为参考，每个专业都可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "湖南理工职业技术学院",
        "title": "湖南理工职业技术学院-湖南物化生397分工科类的专业都能稳进吗",
        "question": "湖南物化生397分工科类的专业都能稳进吗",
        "answer": "我们学校去年物理类最低录取分数线是363分，你可以以这个分数作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖南理工职业技术学院",
        "title": "湖南理工职业技术学院-11对口高考",
        "question": "对口计算机222分有机会被录取吗？",
        "answer": "我们学校去年没有招职高对口类别的，所以没有可供参考的分数线，这个需要你自己考虑一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖南理工职业技术学院",
        "title": "湖南理工职业技术学院-录取",
        "question": "2024湖南物理高考348分可以报考本校什么专业",
        "answer": "我们学校去年物理类最低录取分数线是363分，你可以以这个分数作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖南理工职业技术学院",
        "title": "湖南理工职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "我们学校去年江西文科类最低录取分数是329分，你可以以这个分数作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖南理工职业技术学院",
        "title": "湖南理工职业技术学院-报考",
        "question": "您好，河南理科367位次377065能被贵校录取吗？可以填报哪些专业？",
        "answer": "你好同学，我们学校在河南没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖南理工职业技术学院",
        "title": "湖南理工职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，我是湖南考生，女，史政生326分，位次118013，有望报考本校么？",
        "answer": "我们去年历史类最低录取分数线是315分，你可以以这个分数作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "湖南理工职业技术学院",
        "title": "湖南理工职业技术学院-咨询",
        "question": "四川理科文化264美术219有希望上本校吗",
        "answer": "我们学校只看文化成绩，去年四川省理科最低分是339分，你可以以这个分数作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "长沙电力职业技术学院",
        "title": "长沙电力职业技术学院-录取",
        "question": "湖南物理类433，排名17万5千左右，非贫困生，报考专科提前批录取希望大吗",
        "answer": "重点帮扶县的可以报"
    },
    {
        "schoolName": "长沙电力职业技术学院",
        "title": "长沙电力职业技术学院-录取",
        "question": "湖南物理425报提前批能被录取吗？",
        "answer": "请进我院官网（招生信息网）关注提前批公告。录取分数每个县、地区都不一样，要根据当年的报名情况。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙电力职业技术学院",
        "title": "长沙电力职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问物生地417能否有机会被贵校录取?",
        "answer": "现在志愿都还没填怎么知道。录取分数要到投档的时候才知道"
    },
    {
        "schoolName": "长沙电力职业技术学院",
        "title": "长沙电力职业技术学院-湖南379 专科提前批有望报入本校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "请进我院官网（招生信息网）关注提前批公告。录取分数每个县、地区都不一样，要根据当年的报名情况。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙电力职业技术学院",
        "title": "长沙电力职业技术学院-招生",
        "question": "老师你好，湖南物理类384可以报考学校吗",
        "answer": "根据往年投档分数来看，你的分数偏低"
    },
    {
        "schoolName": "长沙电力职业技术学院",
        "title": "长沙电力职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史类379排名103447 有机会被录取吗录取后需要服从调剂吗",
        "answer": "根据去年的情况来看你这个成绩只能冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "长沙电力职业技术学院",
        "title": "长沙电力职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，湖南考生，非贫困户，物生地414能被录取吗？",
        "answer": "不一定"
    },
    {
        "schoolName": "长沙电力职业技术学院",
        "title": "长沙电力职业技术学院-招生",
        "question": "请问贵校今年在河南招生吗？并没有在《招生之友》上面找到贵校。男，理科410，位次305235，被贵校录取几率大吗？",
        "answer": "河南没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "长沙电力职业技术学院",
        "title": "长沙电力职业技术学院-长沙电力职业技术学院",
        "question": "江西历史357排名120780能否录取该院校呢",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "长沙电力职业技术学院",
        "title": "长沙电力职业技术学院-报考",
        "question": "贵校去年在河南的最低位次是多少",
        "answer": "河南没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "长沙电力职业技术学院",
        "title": "长沙电力职业技术学院-老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "question": "老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "answer": "这个可不一定"
    },
    {
        "schoolName": "长沙电力职业技术学院",
        "title": "长沙电力职业技术学院-录取",
        "question": "湖南421分能被录取吗?谢谢",
        "answer": "不一定"
    },
    {
        "schoolName": "长沙电力职业技术学院",
        "title": "长沙电力职业技术学院-咨询",
        "question": "贵校有哪些专业可以专升本的？",
        "answer": "所有专业都可以"
    },
    {
        "schoolName": "长沙电力职业技术学院",
        "title": "长沙电力职业技术学院-宿舍居住环境",
        "question": "一个宿舍几个人一起住，有空调吗？宿舍内自带浴室吗？",
        "answer": "6人间，有空调、卫生间"
    },
    {
        "schoolName": "长沙电力职业技术学院",
        "title": "长沙电力职业技术学院-录取",
        "question": "湖南421分物理类有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "不一定"
    },
    {
        "schoolName": "长沙电力职业技术学院",
        "title": "长沙电力职业技术学院-咨询",
        "question": "湖南文科425有希望报考贵校的专科提前批吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "长沙电力职业技术学院",
        "title": "长沙电力职业技术学院-咨询",
        "question": "陕西理科375在贵校录取比例大吗",
        "answer": "机率很大"
    },
    {
        "schoolName": "长沙电力职业技术学院",
        "title": "长沙电力职业技术学院-江西物理类437进贵校属于冲还是稳、专升本概率",
        "question": "学校基础设施如何、是四人室吗",
        "answer": "希望很大。6人间"
    },
    {
        "schoolName": "长沙电力职业技术学院",
        "title": "长沙电力职业技术学院-不是建档立卡户，可以报考贵校的提前批么，谢谢！",
        "question": "不是建档立卡户，可以报考贵校的提前批么，谢谢！",
        "answer": "重点帮扶县的可以"
    },
    {
        "schoolName": "长沙电力职业技术学院",
        "title": "长沙电力职业技术学院-新疆",
        "question": "您好贵校老师，新疆和田，理科249，单列类位次28392，是否能被录取或可能性有多大，谢谢！",
        "answer": "新疆没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖南高尔夫旅游职业学院",
        "title": "湖南高尔夫旅游职业学院-广东考生",
        "question": "体育类综合分420有机会报考这个学校吗",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "湖南高尔夫旅游职业学院",
        "title": "湖南高尔夫旅游职业学院-广东考生",
        "question": "体育类综合分477有机会报考这个学校吗",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "湖南高尔夫旅游职业学院",
        "title": "湖南高尔夫旅游职业学院-体育207，文化343综合448有机会吗？",
        "question": "今年有扩招吗？排位13450，有专升本吗",
        "answer": "有专升本，有机会"
    },
    {
        "schoolName": "湖南高尔夫旅游职业学院",
        "title": "湖南高尔夫旅游职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "不好意思，我校在江西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工商职业学院",
        "title": "湖南工商职业学院-专升本",
        "question": "老师您好，本校的学前教育专业支持专升本吗，谢谢老师",
        "answer": "支持"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工商职业学院",
        "title": "湖南工商职业学院-是否在河南招生？",
        "question": "是否在河南招生？药学及旅游管理专业在河南文科最低录取分数线多少?文科292分能上贵校哪些专业？",
        "answer": "无计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工商职业学院",
        "title": "湖南工商职业学院-录取",
        "question": "湖南文科278，位次135922，能报贵校护理专业吗，录取几率大吗？",
        "answer": "有很大希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工商职业学院",
        "title": "湖南工商职业学院-报考",
        "question": "湖南历政地311有没有机会上",
        "answer": "有很大希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工商职业学院",
        "title": "湖南工商职业学院-对口高考.",
        "question": "对口计算机222分有机会被录取吗？",
        "answer": "填第一志愿服从调剂有机会"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工商职业学院",
        "title": "湖南工商职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "今年本校无江西计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工商职业学院",
        "title": "湖南工商职业学院-录取。",
        "question": "湖南物理类考生324进贵校有希望吗？电子信息类",
        "answer": "有很大希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工商职业学院",
        "title": "湖南工商职业学院-录取",
        "question": "湖南物理类考生324能被贵校录取吗？（第一志愿服从调剂",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工商职业学院",
        "title": "湖南工商职业学院-报考",
        "question": "湖南理科345可以报考贵校吗 取年录取分数线是多少呢",
        "answer": "345可以报考，本校"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工商职业学院",
        "title": "湖南工商职业学院-志愿填报疑问",
        "question": "广东物理生278分能报计算机应用技术跟应用电子技术吗",
        "answer": "本校今年广西无计算机应用专业，以及应用电子技术专业计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工商职业学院",
        "title": "湖南工商职业学院-录取",
        "question": "广东高考321分，理科，有希望被录取吗",
        "answer": "按照往年情况，分数是够的"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工商职业学院",
        "title": "湖南工商职业学院-录取",
        "question": "你好，湖南理科生258分可以上吗？",
        "answer": "按照往年情况，分数是够的"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工商职业学院",
        "title": "湖南工商职业学院-录取希望",
        "question": "您好湖南今年历史305有希望报考本校吗",
        "answer": "按照往年情况，分数是够的"
    },
    {
        "schoolName": "湖南三一工业职业技术学院",
        "title": "湖南三一工业职业技术学院-录取",
        "question": "广东历史类369分能录取吗",
        "answer": "考生您好，历史类369录取概率较高，欢迎填报我校，若要了解更多详细资料可致电我校0731-86887789，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "湖南三一工业职业技术学院",
        "title": "湖南三一工业职业技术学院-录取",
        "question": "我是湖南文科生439分，能报考吗？",
        "answer": "考生您好，湖南省历史类439可以录取我校，欢迎填报我校为第一志愿，若要了解更多详细资料可致电我校0731-86887789，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "湖南三一工业职业技术学院",
        "title": "湖南三一工业职业技术学院-录取及住宿",
        "question": "湖南物理类考生324可进贵校吗？是冲一冲？住宿条件是什么",
        "answer": "考生您好，物理类324录取概率较高，欢迎填报我校，学校住宿为4-6人间居多，上床下桌独立阳台，带空调洗衣机及热水。若要了解更多详细资料可致电我校0731-86887789，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "湖南三一工业职业技术学院",
        "title": "湖南三一工业职业技术学院-招生",
        "question": "湖南物化政324能不能上贵校位次279000",
        "answer": "考生您好，湖南物化政324录取概率较高，欢迎填报我校，若要了解更多详细资料可致电我校0731-86887789，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "湖南三一工业职业技术学院",
        "title": "湖南三一工业职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "考生您好，江西文科216有一定录取概率，但是不是很高，可以冲一冲，多填报几个学校在后面以免滑档。欢迎填报我校，若要了解更多详细资料可致电我校0731-86887789，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "湖南三一工业职业技术学院",
        "title": "湖南三一工业职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科分数线今年有没有300分？",
        "answer": "您好，300分的话跟我校去年在湖北的最低投档线很接近，建议您填志愿的时候把我校填第一个方便录取，如有更多问题可致电0731-86887789了解，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "湖南三一工业职业技术学院",
        "title": "湖南三一工业职业技术学院-广东",
        "question": "请问广东理科290能报吗？",
        "answer": "我校去年在广东理科录取分数线300多分，今年分数线会有变动，290分的话建议填报志愿时把我校填第一个，如需具体了解可致电0731-86887789咨询，感谢您对我校的关注"
    },
    {
        "schoolName": "湖南三一工业职业技术学院",
        "title": "湖南三一工业职业技术学院-湖南理科347能报考贵校吗？",
        "question": "湖南理科347能报考贵校吗？",
        "answer": "您的分数符合我校报考条件，建议填报志愿时把我校填第一个优先录取，如需具体了解可致电0731-86887789咨询，感谢您对我校的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "湖南有色金属职业技术学院",
        "title": "湖南有色金属职业技术学院-录取",
        "question": "广东夏季高考排位29万4大概率录取到贵校吗？",
        "answer": "可以填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖南有色金属职业技术学院",
        "title": "湖南有色金属职业技术学院-湖南理科生",
        "question": "306分能否报贵校机电一体化专业",
        "answer": "我校近年各专业录取分数线已在招生信息网公布，可以自行查看，这个分数可以填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖南有色金属职业技术学院",
        "title": "湖南有色金属职业技术学院-14对口高考",
        "question": "对口计算机222分有机会被录取吗？",
        "answer": "可以放心填报冲一下，学校历年招生录取分数线在招生信息网有公布，祝金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "湖南有色金属职业技术学院",
        "title": "湖南有色金属职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "可以放心填报冲一下，祝金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "湖南有色金属职业技术学院",
        "title": "湖南有色金属职业技术学院-报考本校的大数据与会计被录取的机率大,吗",
        "question": "本人是湖南考生，高考分数为390",
        "answer": "可以放心填报，学校历年招生录取分数线在招生信息网有公布，祝金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "湖南有色金属职业技术学院",
        "title": "湖南有色金属职业技术学院-报考",
        "question": "请问去年分数线大概是多少 湖南理科345报考希望大吗",
        "answer": "2023年物理类分数线为335分，可以放心填报冲一下，学校历年招生录取分数线在招生信息网有公布，祝金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "湖南有色金属职业技术学院",
        "title": "湖南有色金属职业技术学院-录取",
        "question": "老师，你好，我是电子电工类的考生，高考考了252分，报考贵校的跨境电子商务 数控技术、智能焊接技术、机电一体化技术、智能控制技术有希望吗？",
        "answer": "可以放心填报冲一下，学校历年招生录取分数线在招生信息网有公布，祝金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "湖南有色金属职业技术学院",
        "title": "湖南有色金属职业技术学院-录取",
        "question": "老师 请问湖南物理类考生353能否上本校",
        "answer": "可以放心填报冲一下，学校历年招生录取分数线在招生信息网有公布，祝金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "湖南有色金属职业技术学院",
        "title": "湖南有色金属职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，我是湖南考生，女，史政生326分，位次118013，有望报考本校么？",
        "answer": "可以放心填报，学校历年招生录取分数线在招生信息网有公布，祝金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "湖南有色金属职业技术学院",
        "title": "湖南有色金属职业技术学院-报考",
        "question": "老师，我是职高计算机类的，高考分290，有机会进学校吗",
        "answer": "可以放心填报，学校历年招生录取分数线在招生信息网有公布，祝金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "湖南有色金属职业技术学院",
        "title": "湖南有色金属职业技术学院-录取",
        "question": "今年在海南招生吗",
        "answer": "我校今年在海南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "湖南有色金属职业技术学院",
        "title": "湖南有色金属职业技术学院-录取",
        "question": "我是湖南考生 高考分数396 排名21万 请问有希望进入你校的机电一体化专业吗？",
        "answer": "可以放心填报，学校历年招生录取分数线在招生信息网有公布，祝金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "湖南有色金属职业技术学院",
        "title": "湖南有色金属职业技术学院-湖南物理类307，排名285100，能否有希望报录本院校",
        "question": "谢谢",
        "answer": "可以放心填报冲一下，学校历年招生录取分数线在招生信息网有公布，祝金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "湖南有色金属职业技术学院",
        "title": "湖南有色金属职业技术学院-湖南考生，物化政341分，省排名26.7W能上贵校吗？",
        "question": "湖南考生，物化政341分，省排名26.7W能上贵校吗？",
        "answer": "可以放心填报冲一下，学校历年招生录取分数线在招生信息网有公布，祝金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "湖南有色金属职业技术学院",
        "title": "湖南有色金属职业技术学院-录取",
        "question": "你好，湖南考生物理类356分，想要报考贵校，请问可以录取吗",
        "answer": "可以放心填报，学校历年招生录取分数线在招生信息网有公布，祝金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "永州师范高等专科学校",
        "title": "永州师范高等专科学校-湖南体育生",
        "question": "老师您好！湖南考生，男生。体育251分，物化生367分，可以报贵校的体育类的专业吗？录取希望大吗？ 体育类专业的录取分是专业分+文化分吗？",
        "answer": "同学你好！欢迎咨询。我校2023年物理类体育教育专业录取最低分数为综合成绩540分，供你参考。建议填报我校志愿。咨询电话0746-6660811、0746-6660181。"
    },
    {
        "schoolName": "永州师范高等专科学校",
        "title": "永州师范高等专科学校-咨询",
        "question": "湖南体育生物理方向，专业260.文化332有机会录取贵校吗？",
        "answer": "同学你好！欢迎咨询。我校2023年物理类体育教育专业录取最低分数为综合成绩540分，供你参考。建议填报我校志愿。咨询电话0746-6660811、0746-6660181。"
    },
    {
        "schoolName": "永州师范高等专科学校",
        "title": "永州师范高等专科学校-永州师专",
        "question": "河南文科379位次147231-148347报考咱们学校小学教育或者小学语文教育能录取吗老师",
        "answer": "同学你好！欢迎咨询。我校今年在河南省没招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "永州师范高等专科学校",
        "title": "永州师范高等专科学校-永州师范",
        "question": "今年贵校对重庆有体育类招生计划吗？文化历史：350分，体考：87分，综合71.16，排名1678；双上线，是否有机会录取呢！",
        "answer": "同学你好！欢迎咨询。我校今年在重庆市没招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "永州师范高等专科学校",
        "title": "永州师范高等专科学校-咨询",
        "question": "老师好，我湖南省历史类423分，位次64001录取概率大吗",
        "answer": "同学你好！欢迎咨询。我校2023年历史类投档线为379分，位次88885，供你参考。欢迎填报我校志愿！咨询电话0746-6660811、0746-6660181。"
    },
    {
        "schoolName": "永州师范高等专科学校",
        "title": "永州师范高等专科学校-老师我是湖南省理科生，390分可以上小学教育吗",
        "question": "老师我是湖南省理科生，390分可以上小学教育吗",
        "answer": "同学你好！欢迎咨询。我校2023年物理类投档线为383分，供你参考。咨询电话0746-6660811、0746-6660181。"
    },
    {
        "schoolName": "永州师范高等专科学校",
        "title": "永州师范高等专科学校-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "同学你好！欢迎咨询。我校江西省2023年文史类录取最低分数为387分，位次为29146，供你参考。咨询电话0746-6660811、0746-6660181。"
    },
    {
        "schoolName": "永州师范高等专科学校",
        "title": "永州师范高等专科学校-你好",
        "question": "你好 山东美术生 综合分389文化课（史）314用哪个分数填报更容易被贵校录取 有什么专业 小学教育可以吗 去年是多少分啊 可以专升本吗 或者其他师范类的 有吗",
        "answer": "同学你好！欢迎咨询。我校2024年在山东省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "永州师范高等专科学校",
        "title": "永州师范高等专科学校-咨询",
        "question": "请问今年历史类体育综合风540填报该学校的体育教育有希望吗",
        "answer": "同学你好！欢迎咨询。我校2023年历史类体育教育专业录取最低分数为综合成绩531分，供你参考。咨询电话0746-6660811、0746-6660181。"
    },
    {
        "schoolName": "永州师范高等专科学校",
        "title": "永州师范高等专科学校-老师,我是湖南物理考生 体育271 文化325有望进入贵校吗",
        "question": "老师,我是湖南物理考生 体育271 文化325有望进入贵校吗",
        "answer": "同学你好！欢迎咨询。我校2023年物理类体育教育专业录取最低分数为综合成绩540分，供你参考。咨询电话0746-6660811、0746-6660181。"
    },
    {
        "schoolName": "永州师范高等专科学校",
        "title": "永州师范高等专科学校-招生资询",
        "question": "老师，您好！我是湖南考生，高考成绩是385分，请问能报你们学校吗？",
        "answer": "同学你好！欢迎咨询。我校2023年物理类投档线为383分，供你参考。咨询电话0746-6660811、0746-6660181。"
    },
    {
        "schoolName": "衡阳幼儿师范高等专科学校",
        "title": "衡阳幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "湖南物政地374有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "衡阳幼儿师范高等专科学校",
        "title": "衡阳幼儿师范高等专科学校-咨询",
        "question": "老师好，我是湖北艺术舞蹈生，文化专业综合分451，报本校舞蹈专业录取的几率大吗。",
        "answer": "有机会，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "衡阳幼儿师范高等专科学校",
        "title": "衡阳幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "湖南理科生405，能不能进小学英语，谢谢๑•́₃•̀๑",
        "answer": "我校有小学教育、小学数学教育这两个专业以及其他专业，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "衡阳幼儿师范高等专科学校",
        "title": "衡阳幼儿师范高等专科学校-报志愿询问",
        "question": "贵校今年在湖北有招生计划吗?普通批高职高专如果有的话二百八十分报贵校录取希望大吗？",
        "answer": "在湖北只有专科批舞蹈表演专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "衡阳幼儿师范高等专科学校",
        "title": "衡阳幼儿师范高等专科学校-2",
        "question": "今年贵校对重庆有体育类招生计划吗？文化历史：350分，体考：87分，综合71.16，排名1678；双上线，是否有机会录取呢！",
        "answer": "我校今年在重庆没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "衡阳幼儿师范高等专科学校",
        "title": "衡阳幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "湖南文科278，位次135922，能被录取吗？录取的是什么专业？",
        "answer": "有机会，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "衡阳幼儿师范高等专科学校",
        "title": "衡阳幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "这个学校去年最低录取分数线是多少孩子文科295有希望上吗",
        "answer": "2023年历史类投档线256,可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "衡阳幼儿师范高等专科学校",
        "title": "衡阳幼儿师范高等专科学校-湖南体育生",
        "question": "老师您好！湖南考生，男生。体育251分，物化生367分，可以报贵校的体育类的专业吗？录取希望大吗？ 体育类专业的录取分是专业分+文化分吗？",
        "answer": "欢迎报考我校运动训练专业，有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "衡阳幼儿师范高等专科学校",
        "title": "衡阳幼儿师范高等专科学校-提前批录取",
        "question": "老师您好，我是湖北物理类考生，高考成债367，位次186959，想冲提前批录取，可行吗？",
        "answer": "我校在湖北没有专科提前批，只录取专科批舞蹈表演专业考生。"
    },
    {
        "schoolName": "衡阳幼儿师范高等专科学校",
        "title": "衡阳幼儿师范高等专科学校-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "我校今年在江西没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "衡阳幼儿师范高等专科学校",
        "title": "衡阳幼儿师范高等专科学校-你好",
        "question": "你好 山东美术生 综合分389文化课（史）314用哪个分数填报更容易被贵校录取 有什么专业 小学教育可以吗 去年是多少分啊 可以专升本吗 或者其他师范类的 有吗",
        "answer": "我校今年在山东没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "衡阳幼儿师范高等专科学校",
        "title": "衡阳幼儿师范高等专科学校-专升本",
        "question": "贵校 可以专升本吗",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "衡阳幼儿师范高等专科学校",
        "title": "衡阳幼儿师范高等专科学校-专升本",
        "question": "贵校 可以专升本吗",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "衡阳幼儿师范高等专科学校",
        "title": "衡阳幼儿师范高等专科学校-能投档进去吗",
        "question": "282理科 想智慧养老 排名296153有机会吗",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "衡阳幼儿师范高等专科学校",
        "title": "衡阳幼儿师范高等专科学校-湖南艺考",
        "question": "请问文化物理295，音教萨克斯255，可否报考贵校108组音教器乐方向，服从调剂",
        "answer": "可以冲一下，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "娄底幼儿师范高等专科学校",
        "title": "娄底幼儿师范高等专科学校-报志愿询问",
        "question": "贵校今年在湖北有招生计划吗?如果有的话二百八十分报贵校录取希望概率大吗?",
        "answer": "您好，今年湖北没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "娄底幼儿师范高等专科学校",
        "title": "娄底幼儿师范高等专科学校-娄底师范",
        "question": "今年贵校对重庆有体育类招生计划吗？文化历史：350分，体考：87分，综合71.16，排名1678；双上线，是否有机会录取呢！",
        "answer": "您好，重庆没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "娄底幼儿师范高等专科学校",
        "title": "娄底幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "湖南文科278，位次135922，能被录取吗？ 录取的是什么专业？",
        "answer": "您好，试试报考舞蹈表演或者婴幼儿托育"
    },
    {
        "schoolName": "娄底幼儿师范高等专科学校",
        "title": "娄底幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "高考物理314分报考体育教育有希望录取吗",
        "answer": "总分多少分呀"
    },
    {
        "schoolName": "娄底幼儿师范高等专科学校",
        "title": "娄底幼儿师范高等专科学校-湖南体育生",
        "question": "老师您好！湖南考生，男生。体育251分，物化生367分，可以报贵校的体育类的专业吗？录取希望大吗？ 体育类专业的录取分是专业分+文化分吗？",
        "answer": "您好，可以报，希望很大哦，录取分是专业加文化"
    },
    {
        "schoolName": "娄底幼儿师范高等专科学校",
        "title": "娄底幼儿师范高等专科学校-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，我们没有江西的计划"
    },
    {
        "schoolName": "娄底幼儿师范高等专科学校",
        "title": "娄底幼儿师范高等专科学校-，",
        "question": "历史类体育生综合分540体育教育有希望吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "娄底幼儿师范高等专科学校",
        "title": "娄底幼儿师范高等专科学校-志愿填报",
        "question": "我想问今年物理选课305分可以填报贵校任何一个专业吗",
        "answer": "您好，去年物理类最低录取分数线是310分舞蹈表演专业，您参考一下"
    }
]